露營必須酒

天氣咁熱 去野餐飲酒就最舒服
但一罐罐又冇乜癮 緊係買玻璃樽裝架啦
野餐飲酒唔犯法掛
仲有 個樽入面有酒就唔好玩火啦 你知啦 酒精遇火好快出事
飲完個玻璃樽記得唔好隨手扔左佢 留番有用（回收）

pish

攔住我的 圍住我的
全部通通死老豆
要攻要守 不顫抖 露營必須酒

我想問而家仲搵到幾多Bacardi 151

青島夠做啦

細細支 幾就手